屌！

屌

可唔可以投訴tbb?

投訴ttb人人有責

邊個巴打做既